害怕孤獨寂寞 害怕一個人食飯嘅人 心智年齡細過10歲

真正長大嘅人
係唔會怕獨處
唔會成日要人陪